消息：警方正研究只限「主流傳媒」採訪

《明報》專欄作家李先知今日透露，警方正研究將記者分類，將來可能只協助「主流傳媒」（即傳統報章及部份知名網媒）採訪，學生記者及公民記者則作別論。

警方對如何劃線未有定案，可能會參考政府新聞處的「認可名單」。

以李先知往歷判斷，此消息應該準確。

相關報導：

#香港新聞

13歲公民記者：「不會畏懼警察，我做緊記者做嘅嘢就係記者。」

可能會參考政府新聞處的「認可名單」

只限tvb文匯大公就夠

其實最好就係杯葛, 全部人唔去狗開既妓者會

但班妓者又無咁齊心

咁立場同蘋果到時肯定唔係主流傳媒

採訪自由

CLS

我諗包括埋現場採訪

咁係咪叫限制新聞自由呀

公司要佢去
唔去同罷工冇分別

借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

只有文匯大公CCTVB同鳳凰衛視

扮唔發牌，實際無牌就趕你走

本身都事實上限制緊，而家擺埋上檯

就係唔一齊做, 唔齊心囉

咪又係照打鳩你

文匯大公白粉星島TVB嗰班睬你都有味

蘋果立場杯葛咗，以後記者會變咗黑警洗白大會

一間央視就夠

氣象巴：

傻啦......全撚部黑記黎..........總知唔可以有記者

以後只限大公，文滙，CCTVB...屌你老母個閪呢d叫新聞探訪自由。講撚完

基本法都撕爛左啦

蘋果立場妓者係度,

又問到乜嘢出色問題呢？

傻啦........最後上街既人全部拉哂送中......唔想送中既人, 只可以日日返工放工跟黨既指示去消費, 準時交稅比政府, 準時幫大集團供樓

班狗都係一樣咁打
無分別

真係慌香港唔死咁，所以限制言論，新聞自由既野諗住做晒

佢地點定義咩叫做主流傳媒
班友都唔讀書冇知識

軍政府

官媒

佢講緊係街度都係，即係唔係主流媒體就會俾人拉

共匪手法：分化，分階級，邊緣化，逐個擊破！

高院個jr 個法官又潛左水

主流又係你話事

黨媒

阻撓就阻撓啦 主流
死全家啦仆街

蘋果立場記者喺示威現場，又採訪到乜嘢出色材料呢?

就算影到黑警打人，又有乜用呢?

乜柒都唔做就最好

已經講到口臭叫記者唔好去黑狗記者會
而家對家自己叫你唔好嚟

佢哋應該會收皮

唔止呢樣，包埋現場

示威現場起碼係一個紀錄
去狗會有咩用?
問得幾出色都係講大話鳩HEA你
想臭蟲都用得好啲啦

佢就係包埋現場都會限制

Divide and rule.

應該係現場採訪都會限制

咁外媒點計

到時市民影張相都唔得

之前林奠先話唔會統一記者證
依家就反口

重點唔係點定義
係佢哋根本冇資格去區分

記者證由皇軍發出

首先排除大學生媒體、小型網媒，跟住就蘋果立場，最後排除明報信報

得返HK01 經濟 星島 其他黨媒

真係想玩撚晒啦

新聞自由

唔演了
直接妨礙新聞採訪自由
police state

on9,咁都有

前排連登仔仲幫手帶風向

媒體死都要問3條係死症 一係要佢答完一條再問就話姐

popo >基本法
不過班法官又睇唔到

好似伊朗

第四權

上面班文盲真係

只協助「主流傳媒」

佢有撚協助過

同呢啲國家睇齊

無言論自由做國際金融中心

急速大陸化

唔明點解個個講記者會唔通學生記者會入到記者會咩

正路喎，反正冇一國兩制，咁就唔洗新聞自由啦

同埋扮乜撚野呀
前線班狗根本就無撚腦
顏射大公,東方都次次有啦
會撚真係對你好招呼D咩

笑話

仲日日死撐國安法後所有自由都會維持去呃鳩人

係現場你方班狗真係會比你"主流傳媒"去影咩
咪又係趕鳩你

香港應該好快變北韓

新聞自由?

1984＆新疆化

佢哋紅媒都打啦

主流傳媒（排名有分先後）
大公報
文匯報
CCTVB
星島日報
東方日報
經濟日報
SCMP
虎報
商報
黨國01

一邊話自由不變呃班傻仔
一邊想盡辦法收緊人民自由

林鄭: 自由不變

然後林鄭繼續話香港有新聞自由

老董問：九七回歸後，邊樣自由少左呀？無呀！

應該得番大公文匯

咁咪姐係將自己變成少數

淨係紅媒

皇軍又落order

央視

Freedom of press？
Basic law：am i a joke？

關於沈教授20點之我見

支共化

黨媒外全部當埋係非法集結

仲要每條講哂背景資料咁
外面D問題精簡得多，逼回應條友反應唔切

咩叫新聞自由?

新聞自由～bye

鳳凰

on99

The freedom of press...... under my control
呢d野動物農場都有教
你既自由依然都係度
只不過由唔知幾時開始比人改左定義

蘋果係紙媒，應該可以，但立場就冇啦

限佢老母

美國d 媒體一定會ban走

中國已經落左遂客令香港要跟返上

全部藍媒交左問題先俾入

即係中共指定嘅親中媒體可以去現場採訪

其他媒體=非主流=非法採訪，描眼攻擊

變左支那得番官媒

推

第四權崩塌

唔洗搞咁撚多野啦 講到而家好有新聞自由咁 一早限撚左啦屌你老母

講白啲只限紅媒啦不如

北韓式媒體管理

"新聞自由" rip

再見立場新聞

屌你老母咩

SEE? 權力只會無限

屌你啦，咁咪得返黨媒？
你做乜撚都得啦on99
你老母黑警憑咩研究呀？軍政府想奪支共個位牙？

其實呢個先係重點
現場好多網媒

Tweet 出去
遲啲連上網自由都無埋

法例有講過popo有權管新聞工作?

記協都唔接受網媒申請
警方會有咁既處理可以參考下

咩叫第四權，幾時到你話事，不過驚慌有鎗，明哂！

哈哈，中聯辦/港澳辦>黑警>特衰政府，一個師奶有乜資格做保證？

記者幾時變咗畀狗管?

仲話有新聞自由喎

咪全部都係黨媒囉 哂氣

強烈反對政府咁做
但你有本事就咁做

仲有hk01
orange news 橙新聞

仲有出咗好多次假新聞既dotdot news點新聞

佢咁做仲戇鳩，即係有非主流，即係唔公平公正，不偏不倚是假

一早就要啦！五十人集會，一千個記者！死蠢！

可能禁埋外媒

即係好快冇左新聞部, 只得返壁報板

新聞自由愈黎愈自由

根據佢地個定義
立場、獨媒、FreePress呢堆
會唔會唔算主流傳媒

犀利
不過講真 真係有啲人以為有人假扮傳媒醫生護士嗰啲 戇鳩到

屌 新聞自由呢

主流 再出野大聯盟 都唔比立場採訪

已變成歷史文件，以後只有習總既聖旨，無咩法律文件

則作別論=非法採訪
現場冇晒live就解決左警暴問題

中王制誥
講做王室殖民地香港認第二係冇人敢認第一

死柒婆行獨裁霸權主義

基本法is a joke
要做就做

新聞自由又倒退一大步

蘋果日報收皮= =

又新聞自由打壓
以後只準黨媒採訪

會有prisoners dilemma，會有傳媒偷偷去做獨家，咁間公司就fat fat

得ccTvb 係主流

主流傳媒=tvb

好快新聞自由都冇埋

依家非主流網媒d速度超快，基本一有人報料就即到

佢地先影到最多野

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島

雖然咁講好西，但又好認同。每日都比港共壓逼比人打又比政府撚，但大部份都從來都唔反抗，仲間接幫港共日日洗白

之前有份喺黑警記者會反抗嗰班除外，嗰班真係萬分尊重

用演員採訪返自己咪算

你直情話要批准先可以採訪
同中國接軌 簡單易明

林鄭:我地比以前更自由

好多freelance 記者，佢咁做咪無新聞自由

不如自己拍埋統一出片啦

不如唔需要採訪，直接單方面宣布咪得

錯，學支那咁統一由央視發佈消息

直接講黨媒就ok

佢一定會拉一派打一派
隨時所有一般人up得出名嘅都入list
等大家明正言順接受

編採自由？

主流傳媒=央視+其他肯聽話幫手一齊鬧英美日台嘅媒體

只剩下黨媒 !

一定要國際線煲大佢

蘋果 = 泛民 = 37%
立場 = 本土 = 15%

痴撚線，點定義主流/唔主流
大公報文匯除左民健聯買來派，無人會買來睇
蘋果就有幾10 萬人自願買

講背景資料有時應該係想藉住live既機會，俾市民聽到警方口中以外既實情

不如只限紅媒算

以前都唔敢光明正大

而家有哂直播都兜口兜面噴
噴完再叫記者跪底

大公文滙東方果班傻閪記者
成撚日都比差佬攻擊埋一份
都仲要幫狗出聲

消息：示威者研究 只限誠信警察 上街執勤！

新聞自由是個笑話

而家只係全部跟足中共行
以後香港記者會同耿爽華春瑩開既記者會一樣

垃圾

警察疑立法？

個名單邊度有得睇？好似google唔到
咁外國特派記者係咪都冇得採訪

屌咪等於變相發牌

一立蟈安之後蘋果即刻變成非法組織拉人兼封艇啦, 主唔主流係咪紙媒已經完全冇關係

搵部手機拍告啲咩？遊盪？

到時佢發板就口同鼻拗

用行動表態就ok

錯 名單內既報社係有新聞自由既